[理性討論]以前亞洲有冇邊個歌手或者組合係國際上好似bts咁紅？

唔係army 不過覺得佢地紅既程度真係好誇張
究竟點解會咁紅
同埋有冇邊個以前好似佢地咁紅

如果計埋明星的話
成蟲同李小龍算唔算

Exo?

得skr可比

who is bts

one direction

亞洲

sorry我眼殘

EXO

咁計埋明星啦 好似易搵d

老老實實
MJ,beatles呢啲當時都無BTS咁紅啦
MJ係亞洲無人聽, 但BTS係歐美同東南亞都勁紅

冇乜留意呢個
真係好紅既？

張國榮
唱無心睡眠唱到去日本韓國

譚詠麟
上過日本紅白

以前仲會有好多香港歌手會去東京音樂節

MJ無BTS咁紅

呂方都去過
淨係知佢唱歌好聽 唔知佢咁紅

但真心只係東亞區圍內
歌手真係可以國際化入到歐美既其實係無

其實正路歐美歌手唱英文歌先可以咁紅
所以真係唔撚明點解bts可以咁

笑而不語

MJ有無上過ellen show 同jimmy fallon

網絡/youtube既加成好大，20年前全球化又冇而家咁勁，好難去比

以talk show來判斷人紅唔紅

60s 坂本九，代表作Sukiyaki紅遍歐美，登上各國流行榜冠軍。

笑撚死

鹿晗未走嘅時候好紅

上過日本節目就攞嚟同bts比人哋講緊嘅係全球性紅，攞小日本嚟比

你依家冇youtube佢地都冇咁紅喇
On9

咪撚玩啦 張國榮點夠bts紅

Supper moment

個時資訊冇咁發達都咁紅，如果依家一定好紅

真係冇，依家資訊發達，比以前易咗，但真係紅到歐美都好難

BTS同成龍係歷史上知名度最高藝人
七大洲、所有人種都識佢地

張國榮
自己google/wiki下

返入去你老母個屄啦
MJ係亞洲無人聽，講出黎比人笑

其實無

周杰倫??

張國榮，2010年在美國CNN舉辦的「過去五十年聞名全球的五大指標音樂人」選拔中排名第三，係亞洲歌手唯一上榜的華人
1係MJ
2係Beatles
4係貓王

2010年美國cnn 選出「史上25位最偉大亞洲演員」，張國榮位列其中

你覺得BTS好紅?
可能去返韓國問下D 30歲以上既，識張國榮會多過BTS囉
2012 MAMA宋仲基都要唱張國榮歌致敬

真心對韓國音樂圈有研究都知張國榮當時既台風、音樂有幾大影響

死左先咁紅定點？
你講果d係2010年
咁佢在生果陣呢？

jackie chan

Bz?

我諗韓國只要唔係住深山或者弱智應該都會識bts

痴撚線Mj紅個時
Jimmy Falon 仲係小學同人跳緊飛機咋

你班小學雞停課唔好撚上連登啦

其實50以上嘅人唔識真心唔出奇
就好似香港d老人家就算長開電視都唔一定知而家cctvb新一代嘅人係邊個打邊個
就算係強如國民mc劉在石做綜藝個陣都試過搵到個完全唔識自己嘅人
反而佢地後生個陣張國榮係韓國紅到爆
隨時真唱到兩句哥哥嘅歌都唔識bts

你google下張國榮 全智賢啦
其實我真心覺得你假膠想呃膠
但又有少少驚你真心唔識...

分分鐘落仁川問d家庭主婦麵唔識BTS啦
d家庭主婦日日劇就睇得多
邊會開音樂節目聽

最多咪得個「知」字，分分鐘仲話BTS係愛豆
然後D army又會發癲話BTS唔係愛豆係藝術家係歌手又剩

連姜虎東劉在石紅足廿年都一樣有人認唔到
憑咩會覺得BTS單純係音樂圈會全世界都識?
實際上好多人唔聽新歌

劉在石個d唔睇節目可能唔識
我諗係韓國只要會睇下新聞報紙電台
出街肯抬起個頭見到廣告
呢幾年紅到破晒紀錄有返幾個會傾計既朋友同事仔女都應該會討論下
要唔識bts反而幾難，要少過個外國人識就更加冇可能

Justin Bieber

笑到我

何謂紅先？有影響力？知名度？係咪要認真答？
論成就應該係坂本龍一
或者解散之後嘅x japan
不過你話妹妹仔fans就一定係依家bts

防彈少年團唔防彈係咪可以用商品說明條例告佢？

告左twins未？